今晚又自己一個喊（19）

新年快樂

新年快樂！！

2021快樂

自己一個飲緊酒

michele chiarlo nivole

我唔辭職就唔係u仔
好嬲好嬲

好凍